從連登post like數及推數顯露出香港人的羊群心理

麻煩各位俾like同推post前諗清楚.唔好見到人推你就推. e.g琴日的突發和你展 講好臨出突發post就可能係鬼出起碼要一日前出post,但係勁多人俾like同推.有好多學生同cd-rom望post架.小心唔好fake人. 第二:誤導post e.g從大j一事看出黃色經濟圈此文有極大錯處 e.g成份論、出身論、根正苗紅論:跟本佢立場係藍 從大j阿哥ig就係暗藍出與暴力割蓆 引用書暗示手足嘅行為係破壞.完全唔關家族出生而話係藍. 誅心論、思想審查：黃色經濟圈一向就要思想審查,增加黃色實力,減少藍色實力.冇咁我去大家樂,美心食都得啦. 希望大家俾like同推post前諗清楚,擁有獨立思考.

請各位喺出post前貼多張日程表or文宣
咁文宣組就冇咁忙啦

咤叱歌曲投票link 👇👇👇

手機都排唔到板

班 狗 最 怕 我 哋 咁 做

冇Preview咩
推

黑警粗略估計有 2000 個連登 acc

出post就冇咗,係咪bug咗

連登不嬲同現實脫節

現實聽蕭生 網上睇連登

定律來嫁啦

蕭生一早話唔打陣地 唔搞黎明
休戰14日

連登係要小朋友鬥氣咁

蕭生=韓信 勇武=項羽

用腦先有得贏

講打蕭生實唔夠項羽打

加埋五毛

其實有好多打手同網軍

說到底都係要每個人要獨立思考
人叫你就做
人地屌你又屌埋一份
否則就算有真普選都係變左掌心雷vs雷動

但係有cd-rom俾連登仔fake咗

係,連登做簽署post都ok.行動就真係要諗清楚

有啲人唔知頭唔知路就罵咗先算

唔好意思 借個位黎
德國戰線要人

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!